wechat girl(被人玩) 保證認真的

是咁的,我問個女同學拿了個wechat, 佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的wechat我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的wechat,真的不同

you have why play me??

咁鬼衰，咁點得ga🙄

巴打dse過唔過2？

次次睇都係咁好笑

嘩 佢好衰姐

又開post捉小學雞

又撚新會然

屌奶星開錯台 連囝吾該移去感情台

以前原版係ICQ定MSN吖？？

呢篇野有冇十年

睇咗咁多次都係1999

u english too bad because little talk = =?

又黎

i am very thanks them